女仔英文叫Girl ，原來係有意思的

Girl

G for girl